環保少女狠批各國光說不做 「大滅絕已開始 你們還在講錢」

聯合國氣候行動峯會周二在美國紐約舉行，瑞典環保少女通貝里（Greta Thunberg）慷慨陳詞，指摘各國領袖應對氣候變化光說不做。

16歲的通貝里聲色俱厲地說：「真是大錯特錯。我不應身在這裏。我應該在大西洋彼岸上學，你們卻都將希望寄托在我們這班年輕人身上，你們好大膽。你們的空談偷走了我的夢想與童年……大滅絕已經開始，你們還在講錢和可持續經濟增長的童話，你們好大膽！」她指各國領袖在應對氣候變化問題上辜負了年輕人，但年輕人已經開始知道被背叛，「若你們繼續選擇辜負我們，我們不會原諒你們」。她呼籲各國領袖從速採取行動減碳，「我們會監察着你們」。

峯會由聯合國秘書長古特雷斯（António Guterres）發起，希望各國領袖帶來減碳行動計劃。聯合國表示，66國表態願意2050年前達至「碳中和」目標。峯會有約60位國家領袖出席，氣候變化懷疑論者、美國總統特朗普出奇地現身。其實他在聯合國一個關注宗教自由的會議上發言後，「順便」到氣候行動峯會，只做觀眾沒發言，聽了德國總理默克爾講述減碳大計就離開。古特雷斯會前表明，沒有提出「大膽和具體」行動計劃的國家領袖不獲安排發言。

聯合國周日發表報告，指2015年至2019年有可能成為有紀錄以來最熱的五年，目前氣溫估計較前工業化時期水平高1.1°C，較2011至2015年時高0.2°C。另外，過去40年來，北極夏季海冰數量每10年下降12%，在2015年至2019年間更佔了當中四個最低值。南極冰蓋損失冰量則在1979年至2017年間，每年增加六倍，2015至2019年的冰川損失，亦是有紀錄以來最高的五年。

路透社／英國廣播公司

睇住佢小朋友樣變中女樣，原來先16歲
睇嚟佢真係好撚着緊

年少多好。搞環保最燒錢，所以大國點會做。有啲柒頭話電動汽車都唔環保；咁踩單車應該最環保，搭飛機又唔環保，咁google地圖去旅行應該最環保。

搭飛機真係好唔環保，如果跨洲hyperloop真係搞得成，真係會好大貢獻。

要環保首先要搞掂中共

其實呢單都好重要

滅左中共已經可以環保

只能期望有太陽能飛機面世啦。

係...淨係地面滑行燒嘅油已經用幾噸

女仔個樣好惡 嚇到我即刻調低咗冷氣

又係實驗成功完，冇人夠膽量產

大家覺得地球會環境未日先，定中共侵略世界先？

西方好多國家根本未意識到中共侵略

ff 咁講，如果真係有太陽能飛機或車，係靜止時又可以叉電、又唔洗俾電費又環保，真係諗起都開心。不過現實係唔會發生。唔用石油，中東佬第一個暴動。全球經濟會崩潰。

要屌就屌支那 全球最多廢氣排放量

好羨慕佢哋唔需要再擔心自己社會嘅人權自由被人剝奪

可以有心機關注地球

奈何香港連最基本嘅人權都就嚟冇埋，莫講話擔心未來幾十年

俾子彈支共大條道理推佢果隻核電

聽講依條女講野有啲奇怪
（淨係睇人Quote 我冇自己睇片）
有人問佢點睇支那嘅環境污染問題
佢答話咁又點 美國都做緊
然後對支那嘅野避而不談

全球碳排放量最大國就係支那
佢真係擔心climate change嘅話冇理由會唔知

暖化其實好大獲
就算今日開始做
都係會升一段時間先停
但個個國家都唔理

冇權講咩都冇用
但係有光環

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

講得好好
套落香港度一樣用得

「自由都就滅絕，你地仲講經濟增長，講錢？how dare you are!
你地卻將希望放係年輕人身上
你們的空談奪去左年輕人既夢想與童年
How dare you are]

你知唔知跨洲hyper-loop maintenance 同起會有幾多environmental impact

咪就係藍屍思維囉

講真最快解決氣候變化問題就係殺哂D人

美國人屌到呢條女傻
連登仔發現深思

暖化會幫手收坡狗同英狗皮
咪講笑 開多D冷氣

幾時都話呢班左膠心存不軌企圖

去搵碳排放最嚴重嘅國家講

個樣好撚潑婦feel

16歲仲係冇波既

成日派d細路去d大國攞光環，夠薑未去下中國宣傳環保，叫佢地食素囉，敢唔敢啊？

死左膠 中國先係碳排放最多

Let it begin! 支持全世界攬炒！

女孩聯合國氣候大會指控大人偷走孩子童年，背叛他們 Trump:佢睇黎好開心，期待緊美好未來，真好！

唔係話睇唔起16歲，不過正常唔係讀到大學之類都好難搵到數據支持佢喎，宜家好似齋講有咩影響之類好空泛嘅嘢，有啲奇怪

唉 之前起連登講環保減碳排放都俾人diu lo mo

又話要開大冷氣 狂食牛

都知人類起發展到更高層次前會大滅絕一次

利申 已有方法自保

有支共印度呢d 毒瘤乜都死啦
成日鄧d 環保先進國唔抵

咪就係，世界上咁多劣等人種Heil Hitler

支那仲要被人捉到排放大量cfc 咁都唔屌支那好明顯係左癌上腦

洗乜侵略 中共已經差唔多搞到環境末日

冇片冇真相

琴晚睇新聞見到心諗做乜鳩
獨特嘅朗誦技巧呀? 七情上面咁
又冇論據又冇講真係實際行動
空口講講乜都得啦
全世界一齊回歸原始社會好冇?
講完之後仲成班大愛左膠拍爛手掌
最好笑係佢地又搭車搭飛機又會用電㗎喎

無計，因為中國建廠平

真係 講野個表情好撚浮誇

兩睇，反 trump 嘅人好like 佢

但佢個樣真係好猙獰 同女權淨係敢喺文明世界爭取一樣，要保護還境唔去屌柒最大污染嘅國家喺度屌美國

屌搞到南極個臭氧洞越嚟越大

咁又係既
仲有成世人係度生活
唔似D幾十歲既政客玩完就等退休等死
個環境點變關D老屎忽鬼事咩
仲唔開大個冷氣

一年前影個樣已經差咁遠
睇嚟佢真係做咗好多嘢

生命會自己搵到出路

btw 又話有mass extinctions ，邊度有 新彊？

人類都係時候滅絕啦

平時就大大聲話自己世界第二經濟體幾撚巴閉
一講環保條約 大國要出錢就話自己發展中國家

其實地球暖化係好正常既事，好快變返爬虫類世界

睇過報道話佢自己有阿斯伯格綜合症

當佢大個左最後都係講返錢

環乜Q野保，快d冚球剷仲好

叫佢同中共講

亞視補加呀

咁得罪講，你屌中國，中國踩你有尾，你屌歐美，人地受壓都可能會做少少野，左膠根本就唔識分是非對錯，好大部分時間佢地都係blame the victims......

地球一體化到先講環保啦

特別係仲有支那哩舊地球毒瘤存在嘅時候

陰謀論一下，會唔會係中俄用 media 聯手推佢上去
令香港人攞唔到諾貝爾獎？

推返行動 post

呢條女好作狀
佢d speech 成撚日好似痾屎唔出懶肉緊既表情

環保膠?

好多人,特別係左膠睇事物首先係美國錯先，然後先去諗個問題，同佢講美國錯以外既問題佢哋會短路

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

agger

推

一見到大滅絕三隻字有諗起譚玉瑛, 即刻有聲

明明服裝業污染係勁高, 點解仲要著衫？

通常呢啲人都唔會屌中國

其實佢係有病類似自閉症，佢係本No one is too small to make a difference 有講過。所以或者佢係表達上面係有d唔同。但起碼人地有表達佢對climate change 既睇法同有親身出黎表達，就好似大家對送中條例發夢咁。

中國印度呢 d 妳唔屌, 走去屌美國?
佢係咪 short Q 咗?

幾無知嘅人先會講得出環保最燒錢

其實將個問題講出黎真係好簡單，要解決係好難
追求環保一定要考慮埋經濟，呢樣野係好實際，就如同商場可唔可以唔開冷氣但係仲保持到人流？唔係大國領袖做唔做既問題，而係人類接唔接受為環保而犧牲經濟便利既問題

歐洲玩環保一個月慳返嘅排放量
都唔及中國一日嘅污染
可惜佢哋仲係世界毒瘤視而不見

侵侵話

果然講中

欺善怕惡
左膠永遠咁係咁垃圾

透支下一代利益係事實

講真軍事競賽
劣幣驅逐良幣
資本主義

明顯首先要解決嘅係劣幣支那先啦
由最差開始解決
講真十六歲點會明呢個現實

中國人均廢氣排放量低過歐美人好多倍， 中國排放廢氣嘅廠好多都係外資嘅， 生產環唔環保唔係中國人決定，問題不在中國人身上 消滅發達大國，全民回歸農業再加一孩政策先係環保之道。

最慘係空中放油果下 d急降嘅 真係成缸油放哂

唔好再推呢個post

外國左膠只會屌民主國家
極權個啲佢地er都唔夠膽Er
你睇外國女權就知

咪係 人地做世界工廠 group埋哂全世界既廢氣 就比你地屌佢排得多 好似佢錯咁

佢唔做世界工廠 d工廠全部玩本地制作個總排放咪又係一樣

左膠

同叫佢地去蛔國家宣傳女權一樣 左膠欺善怕惡

咁都有得賴？
工廠起係你既國家你就有責任規管佢地既排放

不如全力搞VR AI 量子電腦 之後全人類matrix 係幻景生活
對地球影響大大降低 環保撚最終目標

你起佢底睇睇

唔燒錢，係最呃錢

綠色和平香港office冷氣凍撚到仆街

而且支那有鬼外資廠咩, 一直都只可以係合資, 仲要支那要佔51%, 係Tesla on99走去開廠

環保先進國之所以低排放，係因為將高排放產業安排去低賤國家做， 鬼佬先可以個個有牛食有車揸有廉價貨品用， 又有清新空氣。

人地支那再7都有做表面工夫 有哂路線圖點去符合巴黎協議要求 係咪9吹都好都起碼有文有路 美國Trump上場真係倒轉黎行 唔只依條女 幾乎係全球嘅人一齊吊 連世界最大嘅國家都咁公然背棄協議 咁細嘅仲點會跟
國外人唔同香港人 大部份無比支那逼害嘅切膚之痛 對支那無敵意好正常

其實唔好指意晒啲國家，每個人都應該行多一步，盡自己嘅責任，自己做起先。

一般環保協定係會有放過發展中國家既習慣
因為已發展國家，只係將高污染既時間推前左
公平起見，同樣要比段時間發展中國家發展

不過中國一時又認發展中國家 一時又強國
彈出彈入

環保並唔係叫人呢樣唔好做個樣唔好做, 咁係擾民
環保應該係鼓勵人發明D野去解決污染

唔好理係咪左膠先,環保問題其實真係好重要,唔好學D藍絲咁,燒到埋身先知原來關自己事

推比小妹妹睇 幫你諗好長遠PLAN

而低賤國家為咗多賺一筆，乜柒都唔撚理，中國的廠係唔會開filter 有都唔用

又要做世界工廠，又要賴排放既工廠係外資
呢個世界有冇咁著數？
外資去大陸設廠其中一個原因
就係睇中你支那唔理環保，可以慳返一大筆錢
你真係規管既話啲工廠仲會咁多排放？

咩邏輯
而家就係屌支那為咗搶訂單搶賤價
就用最廉價嘅生產線去完成訂單
環保污染通通無規管
仲話唔係由中國決定

鬼妹係咁
13,14歲最正
再大就巢皮

國家政府轉用能源, 規管污染排放
比我地個人有用千百倍

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

呢個當然，但自己都要盡做

外國個個comment話佢俾人洗腦
仲話佢講嘢嗰種無名仇恨憤怒好似hitler

我都想住瑞典。

都岩既。但本身市民環保意識果方面
有去過日本。大陸都知差好遠

核爆滅曬人類最環保

環保問題必須要用全球治理既層次思考
唔會係單一國家既問題, 或者單方面能夠解決

真
中國其實唔高

但公平d講
熱帶同寒帶發達國個人均碳排係高d嘅
例如北歐，中東都極高
冷暖氣長開

美國東北，5大湖，中部內陸，mexico bay, florida
本身都極冷/熱

雖然美帝本身多white trash就大晒鬼

唔係啦
本身條女有病個樣怪怪地姐

對！也是現在大部籃絲和中立光說公義，話抗争者不理性，其實他們都係自私和祇講錢。
扮大人大義，一世都不會幸福。

唔環保啲啲大粒野邊有多啲資源浪費

真係on9，唔通你吸入啲廢氣又per capita咁計咩

比印度/中國一野抵消哂

樓上有d comment 本末倒置到 咩唔到中國人決定

仆你個街係因為支那政府對環保無監管又用低價吸客
人均大量排放量低都打到飛機你唔用總排放量

要令中國坐大先可以引爆第三次世界大戰，人類先會大規模死亡， 先可以做到真正環保。

支持中國= 支持真環保

利申: 環保人士

最仆街係呢兩個國家有developed countries既經濟實力，卻係環保問題上自稱為developing countries

呢個係極端左膠新星
細細過俾父母權輸地球就毁滅嘅信息
佢每次出毁都係差唔多論調調氣候變化就搞到地球毁滅
而且言談充滿仇恨
基本上普通人對佢都反感，覺得似cult多d
之前仲有相影到呢個靚妹同父母都著Antifa T-shirt
Antifa係支持共產主義美國極左組織
呢條女點會屌中共呀
佢好似講過支持共產有助團結所有國家對抗氣候變化

左膠見lgbt 女權呢d議題係美國有人理
因為美國係呢d議題已經好包容
於是咪搵第二個議題黎包裝
R政治資本

呢條靚妹去發表偉論都搭飛機啦
咪排更多碳
我建議香港人就唔好同呢條友扯上關係

Extremist

Avi都比佢搞

你又唔用人均排放量?
中國人生活咁低賤低水準，幾億人連電都唔用 ，點及歐美人養尊處優， 個個大嘥鬼， 依家仲要屌鳩中國人高排放

打錯lgbt/女權冇人理先啱

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

其實日本某d地方都幾唔環保，用即棄品嘅情況好嚴重，只係有做好嚴格嘅垃圾分類
據說下年起會有限塑嘅政策推出，希望會有所改善

仇富仇上腦

有人話佢針住美國同trump
特別係trump入黎個15分鐘

同埋對呢個女仔一d好感都無
好似做戲咁
偽善

超級左膠

佢都係同路人嚟架，佢之前先喺Twitter retweet Gphone表態支持香港
其實佢好勁，佢係上年開始自己一個逢星期五罷課，自己一個喺瑞典國會出面示威，開始咗#FridaysforFuture運動
短短一年間已經擴展到全球超過150個國家響應
與其話佢左膠/環保撚，我地要向佢學嘢就真

要救地球
最應該應該大滅絕嘅係

條女為咗環保逼自己唱歌劇個老母辭工去減少巡回演出嗰時搭車同飛機啲二氧化碳排放

你咁講就代表中國要做規管比歐美更易
歐美人人都係咁就話難規管姐
中國排放主要黎自工廠
再加上獨裁政府今天拍板明天可實行
要規管易好多啦
咁就代表中國冇真正想解決過問題囉

污染最大除咗工廠 唔係就係國防武器等等？

1.) 再咁搞落去人類會玩完係事實黎...
2.) 資本主義的確係推動污染既主因, 因為消費主義背後就係不斷地創造需求同生產
3.) 藍絲猖狂, 香港應該都要有Antifa

我扑佢一定環保d

淨係屌歐美，明明全世界最破壞地球就係中印一句都冇提中國有咩意思

咁trump的確好不利環保
利用行返轉頭用化石能源, 放寬管制, 退出巴黎協議...

講返點解佢針對美國，係因為trump退出左巴黎協定，同埋講真美國人均碳排放係中國幾倍啦

仲有，佢根本有亞氏保加（你當自閉症嘅輕微版），唔擅長同人溝通，只會單向講自己意見，所以先會覺得怪

其實有冇研究指出全電車環保過汽油車幾多？
電池有周期要換
發電站發電再傳去電網 再去充電站會流失

依家政府全電車免稅減成咁
全電車又比較貴
真係好難吸引人去買

比起外國住house 可以屋企裝太陽能發電
可以買野一買就好大lot
做到嘅環保野真係比較小

仲有上年有新聞講臭氧層又突然變細翻, 外國追查下, 原來係支那繼續生產非環保雪種引起, 全球都禁左幾年, 係支那偷偷生產搞到全球攬炒

佢又真係冇搭到飛機
佢係搭零炭排放船橫越大西洋去美國架

咁針一個 對其他隻字不題又唔係幾好

退出完巴黎協議美國仲減排咗

佢搭零排放帆船去美國，搭咗十五日，真心身體力行左膠嚟，仲惡到唔俾阿媽搭飛機，搞到阿媽要放棄國外事業

唔似我地有中國大大個邪惡核心係隔離
民主社會冇乜其他霸權, 最大霸權係美國,
有佢地批判先keep到進行動力同令權力一方自我剋制

對演講內容幾同意

但係我真係接受唔到個演講方式，如果你要咁情緒化就唔好望稿，好造作

從源頭計的話，商家的確係要負最大責任，零售商賺嘅都遠多過生產間廠。
中國對工廠規管不足，有法不依，貪污等有責任。
資本主義追逐利潤有責任。
消費者縱然對商品背後污染普遍資訊不足，但都唔係咩秘密，大把調查或紀錄片，消費者絕對有責任。

講真，你on9過你口中嘅左膠

麻煩叫佢去一去鄰國講多次

同女權撚一樣
係度拎光環，真正要佢發聲去譴責嘅又唔敢出聲。

根本就係度廢噏講啲人人都講到嘅野

覺唔覺全世界嘅傳媒都有一種社運戀童癖？
明明好多人做咗環保議題咁多年，
但係就推崇一個 15 歲自閉細路女出來做代言人。
當初黃之鋒被外國傳媒吹棒亦都係一樣。

啲傳媒根本唔 care 你嘅內容，
只係想推個後生仔、後生女出來吸引眼球，
然後大家出來 climate strike，自我感覺良好，
再然後呢？
結果最後乜嘢行動都冇達成，
過多幾年，又去推一個再後生啲嘅人出來做代言人...

始終得16歲，仲未明白一切都係政治，氣候問題永遠都係the last thing on the agenda架啦，無短期經濟效益之餘，仲要頭十年廿年一定係燒錢，一般國家一定係解決咗更加逼切嘅問題先，同埋氣候呢啲，要global cooperation，一定要有國家犧牲一啲autonomy或者畀多啲錢，邊個肯？要人做野，就一定要講到究竟環保點樣可以帶來經濟效益、推動發展，如果唔係，搵人睬你都傻。

咁環保點解唔係無蓋地方用大聲公講

利申 派膠

條傻西仲咬住侵侵唔講仲以為侵侵殺撚咗佢全家支那明明就係最污染環境，條傻西讀多啲書睇吓數據先嚟吠啦左膠紅衛兵咁

因為有危險

係歐洲D鬼妹好撚鍾意晒太陽
一有太陽就追住黎晒
搞到D皮膚好差
16,17歲就巢皮
利申:住德國

Antifa
屌真係不了

因為全世界左膠都唔會鬧發展中國家
梗係鬧爆美國先啦
光環最純正

why not all at the same time? @@

真，呢問題存在左好耐

你咪中計囉
新聞爆左佢d crews要搭飛機去NY回收番佢架船

唔好剩係睇表面啦

條女啲戲好浮誇
屌下支那啦

Man made climate change is still controversial. 🤷🏻‍♀️
I believe the climate is always changing and prefer to focus more on the pollution part.

面對住中共嘅壓迫，香港人就快要入集中營
真係冇心力搞環保，特別就係中共自己就最唔環保，點解佢唔吊中共

之前有張圖顯示
亞馬遜森林大火 個 二氧化碳排量都唔及
中國北京黑

Search Greta antifa就有相
佢自己都認 但就含糊其辭
樓上仲有話香港要antifa
Antifa咪美國版極左藍絲囉
笑死

人比人啫都係

環保持續到就叫做環保 環保唔可以持續咁做落去就比唔環保更加唔環保

本來汽車製造業就係排放源頭之一
煉鋼煉鋁用好多能源
電池用稀土做又破壞環境
私家車出廠本身就好大碳足印
結論:買車嘅人學人講環保?

最出名嗰部，其實勁慢。
短期內最可行都係電池+太陽能+油hybrid架啦
盡量將d嘢變晒行電，同時迫人改發電方法啦

不嬲唔環保啦
但起碼係比較環保

btw, 行路其實都唔環保
因為要補充返熱量

唔係話環保唔做，但呢條女根本欺善怕惡
搞美國唔搞中國，冇人權生活我比你千秋萬世又點？又係暗地想人共產

其實肯減下消耗已經係做緊環保 唔會話你今日減左消耗聽日多番反而變得唔環保 唔好以為一定狼又用綠色能源又要買新節能產品先係環保好唔好

搞唔掂咩都唔洗講

叫啲crew用帆船拉返隻船啦
Crew:你都cls 你再坐帆船返嚟咪最環保

Greta

左膠會叫你食素補充熱量最環保

相反好多綠色國際組織班宣傳大使重要坐埋商務周圍宣傳叫人環保。

除非大家去返石器時代

如果唔係搞環保都係玩less evil啫

譬如你估地鐵真係環保咩？佢比巴士嚟講叫減少咗路面排放，但到頭嚟啲排放咪又放咗喺發電廠，爭在少幾多之嘛

唔滅支共，根本唔洗講環保

理佢係咪做戲點都好
source呢？
我知佢twitter有connect gphone wor

都未止呀
同行坐帆船去嘅crew有d都唔跟佢坐番飛機番歐洲啦
點解左膠係左膠 講一套做一套嗎

宜家現代科技根本支援唔到環保呢個問題
個人環保有乜用?
一間食肆開工一日既用水量隨時係一棟大廈一日既用水量
宜家呢個時代最多只可以做到冇多餘浪費
應該用既就要用
你根本冇得避
又要用電又要環保
宜家再生能源個發展根本未成熟
大家又成日反核
核電如果唔出事係接近最環保
不過大家日日都怕爆炸
宜家呢個時代唔用核電捱過去我都唔知點去發展下個時代既再生能源

好想同佢瘋狂行路拍拖

啲錢唔係出你梗係咁講
依家拎光環得把口就得

喺twitter睇返黎（日文）
返緊工播唔到片睇

本身講國際環保係死局嚟

發達國家睇唔過眼啲所謂發展中國家攞個名嚟減少自己對減排嘅付出，又覺得嚴格嘅環保政策令佢地生產貨品嘅成本太高，啲廠流失到發展中國家

發展中國家就唔滿意減排太多影響佢哋生產嘅競爭力，又認為自己嘅責任冇發達國家咁多

條女似俾人擺上枱多
太做作

咁你要睇發電效率 同 發動機轉換率喎
同埋 有好多國家發電都有可再生能源發電

環保撚不了

但前提係嗰個國家有嗰種天然資源，俾佢玩再生能源

但核電真係好似賭錢咁
All or 屙拔甩

real 無現在談何未來

宜家呢個時代個科技樹就係咁
一係你就燒石油天燃氣慢慢溫室效應大家齊齊收皮
一係就核電平靚正不過一出事就收皮

其實同搭飛機差唔多
一出事成機人收皮
咁樣你係咪唔搭?
唔搭咪搭十幾日船/火車囉
當有國家大規模用核電改善生活個時
你估下有冇其他走頭無路既國家跟機

我唔係話核電非常好
但係以呢個時代黎講
我地真係冇乜選擇

破壞晒基本協定啦
上次大氣層出事
一搵就發現係中國非法排放

幾時dum個殖民衛星落黎

搵人send 信比依個女仔等佢知道世界污染源頭係邊

咁樣既世界
滅絕了也不壞

好撚仆街呀你

佢有twitter架嘛

環保撚收支那最多錢

支那得閒就推d電動巴士電動的士片比佢地打J

大滅絕前會有糧食供應問題出現，人類應該會打第三次世界大戰後先會醒覺，況且仲有北韓中國呢啲仆街國家

都無片

所以我咪講咗句：淨係睇人Quote 我冇自己睇片

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

連登竟然冇人屌呢條左膠

How dare you are

係要熄左佢

其實中國人口本身已經係一個好大既問題

其實全球不分國族環球圈彈射鐵路最有效益同環保，但係無返１０００年都唔成事，仲要無打ｗｗ３同地球未滅亡先得，事前又要全球大和解，事後又驚集權納粹

電子幣應該要人間消失
最撚無謂浪費電力、資源

欺善怕惡，呢d撚城府好深
15歲個樣就搞到咁撚面目可憎，d左膠真係害人不淺

唔怪得俾人話係cultural marxist

人多未必係最大問題
印度都多人
但係一個咁極權咁納粹仲要咁多人擁護嘅民族主義國家（講緊中國仲極權過俄佬）
因為佢唔係靠打仗，係用經濟同文化浸入去支配，好比一隻無形之魔爪
呢樣最危險

電子貨幣係方便中國去造數同印錢 你見李克強都話不花中國一分一毫就能收購整個英國經濟

其實全球化經濟，帶來唔少污染，因為啲零件係來自世界各地，然之後運到去一達地方再做過，當中嘅運輸成本同埋嘅污染相當嚴重

全世界零排放當然係on9啦，全世界死撚晒都仲係會污染緊地球。
就算巴士都係遠比私家車環保，因為你載多左廿幾倍人，但實際上用嘅油可能只係多10倍咁上下。
人相對架車嚟講根本好輕。多數油係用嚟推郁架車本身嘅重量。

其實住喺城市先環保，外國人住咁遠，買餸都要揸車，我哋環保好撚多。

鬼妹３０歲已經成個５０歲咁

其實係
如果個城市推行單車代步嘅話，就更加環保
連化石燃料都慳返

環保／再生化做得最多應該係北歐同日本
香港個ｄ都係圍威喂打飛機自ｈｉｇｈ

日本研究緊微核能
如果成功左可以有無限能源
可以瘋狂做研究瘋狂搞環保

但係落入中國手中應該變瘋狂打仗／操縱國

Push推
Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
壞事做絕，必有惡報；國際戰線要人
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #antitotalitarianism

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

咁唔燒到埋身都唔在意的 佢地在意下個份糧好過啦
人都係有自己既人性考量既

BTW睇大紀元話 立陶宛其中一個市民BAN9左中共大使館70周年活動
佢話唔值得慶祝共產黨, 因為立陶宛受共產主義傷害好大
睇黎前共產主義陣營分分鐘係另一反共戰場, 可以同佢地做文宣

得自己做有咩用？最大排放國到宜家都未有任何措施，小市民做咗又可以點？

Needless anxiety

唉市民反對既政府都推唔到咩強力政策減碳，行代議政制個d又唔想得罪自己票源

小市民影響唔細

另外睇返overall 累積既排放 其實最pk 係美國，又揸車又食紅肉又搭飛機

中國真係9牛一毛

btw 順帶一提 人均碳排放最高地區係香港

氣候變化 係真全世界攪炒

16歲的通貝里夠唔夠姜向中國聲色俱厲地說

真係想搞環保
係要返返去殖民時代
反殖民發展得太早，呢家d 生番國家不撚停生仔
一個人既出生，都夠你搭N次飛機

建議歐洲先除左膠，後再殖民非洲、亞洲，聯手KO俄佬
咁先有望可以淨化地球

人類生存就係原罪

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又係你

呢一百年外星人暴光越黎越多，快啲收返地球啦

我講緊佢對碳排放係問題

冇錢你連企係呢度9up都唔駛諗 一早比人賣左去做雞啦

因為個巴黎協議講到尾都係要美國出錢俾發展中國家，同埋訂明發展中國家直到2040年都基本上唔駛減排｡咁on9 搵笨嘅嘢美國梗係退出｡

連登仔同共產黨特別啱key

唔敢坐

香港人比人殺佢仲講環保
泯滅人性

所以班左膠繼續選擇性咁淨屌已發展國家其實會導致反彈令已發展國家唔再理呢個議題

呢個世界少咗某十四億人，已經少咗好多空氣污染、臭氧層污染、海洋污染、食用水污染、文化污染、聲音污染

一日有支那都唔洗諗環保，人類文明就黎玩完啦，仲講環保

因為支那9up冇成本
齋講唔做誠信破產
咁撚樣吹到天花龍鳳都得啦

天滅中共 Anti-Chinazi

聯合國
剩係審視下全世界啲空氣污染同炭排放量
都知邊個最落力整死緊地球
但鬼叫咁多資產鎖曬係人地國家唔走得咩
要班商家佬為環保去斷生產線點會有人彩你
只好縱容某個世界大國繼續污染地球囉

亞馬遜大火燒出黎既煙
都唔夠中共生產所產生既廢氣咁勁

其他污染物係，無filter 無隔，但係點樣filter greenhouse gases?

撚係香港

卡塔爾屌打香港啦

核電唔出事嘅話根本係最高效，同埋排放少嘅能源
係信唔過人類操作啫

鳩嗡？

Economist's World in Figures app

Carbon dioxide: emissions per person
人均二氧化碳排放

Biggest emitters of carbon dioxide
最大二氧化碳排放者

當初無殺到發明用水驅動汽車嘅人咪好囉下一代會好苦

你睇 historical accumulated emission by countries

另外人均度 佢個數 係scope 1 scope 2 emission 但係冇計scope 3 詳情請查閱 ISO14064:2012

呢條女出倒嚟演講係因為班左膠搵個弱智少女做政政盾牌。。。自己聽下佢演講內容會覺得佢鳩up 中國印度唔屌屌巴西。。

大减絕=攬炒
啱哂香港現況
Come on baby~

全球暖化吹吹下又變左極端天氣
Global Warming? Fake news!

呢種左膠大多同情中國，信不過！

就算計埋scope 3 都唔會係香港掛，新加坡人均多成兩倍

買左方舟船飛？

香港人 食肉全球最高 source hku paper

巴西由得亞馬遜雨林大火 唔救火

yes

呢個話題話中共係咪on9，全球都有依懶中國出口但就屌中共

巴西年年都大火 仲要最更個火細左

唯一解決方法就係要發動第三次世界大戰，清算人口

宣傳埋支那呢樣衰嘢,叫世界29號更多人行出嚟

食肉人均最多又點，點證明你講香港係人均碳排放最高地區？

唔係西方現代化會有今日呢啲問題?

雖然支那人係垃圾但講到唔關西方國家事咁

起下佢背後有無NGO收邊個錢。

你夠膽咪同支共講
同d西方國家講又點,人地本身已經有努力控制

我用hku 出個個食肉數，再用英國出個套emission data base , 計度剩係計食肉既scope 3 都已經每人加多10 公噸碳排放，未計其他。

至於你問點證明香港係最高， 好老實講我冇實數， 全世界都唔會有人有因為碳排放scope1 scope 2 都唔係每度齊

香港係唔係no 1 最高都唔重要，因為實走唔甩最高個批city

咁美國真係用得多嘛 人均

國家法定要係個煙筒口裝舊嘢過濾排出的氣體，佢地裝左，檢查左合格就會switch off，唔會長開，有領導check 個時開翻

我屋企做廠，你問我個舊叫咩我就唔識答啦，重有其他排污都要嘅其實，事實上冇人會著

日本搞緊核冷聚變？

我都覺得人
都市人真係好浪費
簡單咁睇
由幾年換一部電話
到到每年或隔年換....
就多左一倍垃圾

但係啲柒頭又話核能唔安全，你睇下德國。關閉哂啲核發電站。

見到都唔開胃
德道塔利班

核聚同核裂唔同架喎
而家核裂係停唔到嘅炸彈
但核聚就係一直科幻電影入面個種又安全、乾淨又勁個種
有錯請高手指證

你明，我明咁又點？
環保撚總有方法講到好危險。

由電動汽車都話唔環保呢一刻開始，我對環保死咗心。到呢一刻我仲要吸停車唔熄匙既撚樣既廢氣。

真 清除世界毒瘤

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

唔係我想換佢壞有咩計
係廠商諗出黎既屎橋

壞先換當然計啦
講緊追新機個啲

凡事去得太盡，緣份必先早盡
環保宣傳已經過晒火

又話人類滅絕，又世界末日
講真，呢度大把人想見證人類滅絕
但事實係唔會

唔環保，最多係令人類生活倒退至明清年代
而唔會令人類滅絕或末日。

搞鳩中共啦

中共大滅絕全人類先

台灣一人一架綿羊都屌打香港

環保宣傳已經過晒火

又話人類滅絕，又世界末日
講真，呢度大把人想見證人類滅絕
但事實係唔會

唔環保，最多係令人類生活倒退至明清年代，
因為石油用晒你連破壞環境的機會都冇，
所以唔環保係唔會令人類滅絕或世界末日。

Fuck
原來係鬼佬藍絲
係中共派人落嚟
分散外國對中共人權的關注的人

咪係
望下幾多人一話出Iphone 11就趕住去追款

環保撚永遠唔會批評中國

係呀.....一有新機就出
唔係錢嘅問題
而係產生太多電子垃圾

其實而家最重要係發明啲可再生能源去維持現有生活水平，而唔係特登逼使自己倒退

人係應該繼續進步，唔係一味指住人地個鼻鬧人

可再生能源有一個更大問題。
好似太陽能咁，表面環保，但製造過程絕不環保。
而且太陽能板有壽命，不是可以長用，一勞永逸。

所以係要真可再生能源，而唔係偽可再生能源。

呢個的確係
不過最重要嘅係態度

無論環保撚、女權撚、左膠
呢3年都係參透唔到Trump當選呢個意義

依然故我，依然傲慢，依然離地

我反而覺得佢個樣似12，13歲
唔知係咪生得細粒定係打扮問題

其實環保宣傳好有問題
講到要滅絕末日
一來，唔係事實。
二來，人類有攬炒心態，也喜歡自己可以在有生之年，見證重大歷史。

所以世界末日式宣傳環保，係反宣傳。
人類反而想更破壞環境，更不環保，令自己有機會見證歷史一刻。

正確宣傳係，地球資源有限，請好好珍惜。再唔珍惜，遲些就要回復明清時代的生活。

你班人全部破壞著suit既文化先啦，夏天開冷氣著老西，仲衰過開冷氣打邊爐，係office短衫短褲開窗咪得，著老西代表尊重同有禮呢個文化應該要完全消滅

office唔開冷氣，全球一定減少超級多碳排放

開你呢個大會，全部人著哂西裝打哂呔開冷氣，仲同人話傾環保喎

攬抄

用google都唔環保

Why not both

唔開冷氣，唔穿suit，穿短衫短褲
唔會熱
但Office咪好多蚊蚊

人類又點頂得順蚊叮蟲咬
最後咪又係開返冷氣，穿返suit

人哋團家都係用血同汗換返嚟
先有得追求環保咁「離地」嘅事

我諗首先佢本來就係已發展國家成長嘅人，望到嘅好可能就係依啲北半球國家，發展完經濟之後當地球係condom

事實上佢錯唔晒，只係好多事忽略咗，仲有邊有可能有能力綜合到各國利益然後搞環保，邊有可能一個妹妹令上層既得利益者放棄現有嘅好處。

佢一個人敢行出嚟，唔係鍵戰，放棄快樂學習童年，去叫全世界人面對返自己搞嘅蘇周屎，真係好叻。

好老實講，唔係香港今日嘅抗爭運動令香港人一步一步改變，今日喺連登都一樣會好多人同班鬼佬一樣屌鳩笑鳩個女仔。

年輕就係罪，唔係係香港發生嘅事

演員嚟

因為再講深入啲，係唔會有人聽
講都講咗三十幾年
我都係開緊冷氣回post
我邊有資格講佢

但因不環保，而導致世界未日或人類滅絕的可能性接近零。

但因不環保，而回復明清生活，機乎係八成至九成。

你環保宣傳過度，反而搞到無人想環保。

不如正確少少宣傳，唔好再誇張失實，
直接話請珍惜地球資源，唔好令下一代回復明清時代生活。

明清時代係點，冇電，要自己打井水。
你試下自己在野外，露營返幾日。
然後想像自己要一生一世都咁樣生活，就體驗到ga la。